潛伏曼聯的野史記載左啲乜？

雲高爾過後 曼聯係咪參透了命理？